[外國論壇文宣/鍵戰請入] 跪求預防武漢肺炎嘅英文素材

是咁的，小弟一向有上一個外國嘅體育論壇

論壇上嘅外國人呢排都好緊張武漢肺炎，咁小弟當然大蛇隨棍上 share 相關文宣大大力屌共產黨啦

但屌得太多，有外國網友睇唔順眼，話我淨係識屌共產黨，無提供"有用信息" (其實我有 share 到18種語言嘅預防肺炎片，無咩人理)

想問下各位巴絲，除左果條18種語言嘅片之外，仲有無其他英文素材可以參考？

非常感謝

推

push

感謝呀巴打，介唔介意話我知你係邊度搵到？我想自己搵多幾張費時麻煩大家